★J慧中時間又到了（50)

四獸召集

到咗50期，老貓四獸請U食飯，幾時得閒?

危險 不了

老貓點睇?

長洲又鬧鬼，漁民：廿隻鬼一齊向我揮手

Why

700幾好貴

領主平200幾但好似冇男爵咁型

最cheap個plan係領主+standard
但係想要premium 個蠟印

牙中post始終係好嘢，

有牙中圖有四獸高汁言論 = good post

相反傻鳩好自愚得老貓同啲垃圾gif = rubbish post need closed

越嚟越沉底，推極推唔起

老貓點睇政府派form都一pat屎

VCD時代 成日買呢個系列，有時有千手bubugi

GOOD POST LM

支那統治style

正常

老貓屋企人有冇用華為機

睇錯
原來係有框

X1000

嗰時最高紀錄見過100蚊8隻

好治愚POST浪費網絡空間 簡單D黎講係電子垃圾

X100

最後期，差不多接近97，唸住hk is game over,散貨走人

95年老翻vcd 好景賣成$50一隻

Now 8蚊都冇人買

好懷念97時香港遍地老翻vcd

hkg+ $8 都殺全家

2000年開始有少量AV DVD，超貴（老翻）

How much

主要後嚟有BT,冇人買，試吓嚴禁BT,即刻翻生，仲唔去日本搵定人速遞HK,瘋狂dup碟

U有冇版權意識?

我唸住儲一套 超力電磁俠，（精美盒裝）點知有次政府重點掃蕩後，以後冇再得賣

當時全街賣 木村5人組vcd

後來有一段時間冇曬老翻

以前冇----香港興旺

現在大量法例----廢柴之都

以前有d一盒盒 禮盒包裝，BT做唔到呢個效果

老貓上世紀走去賣老翻，賣鹹碟、賣水貨遊戲機，今日就唔使填表乞4叉嘢，屌那星填流嘢坐14轆，上面嗰啲罰錢了事

要個盒把鬼呀

當時三仔通常$100 4隻，四仔更平，冇睇dvd，因為冇dvd機

賣老翻都唔使坐14

全部1嚿水5隻，去葵芳、荃灣買抵好多

事實賣老翻第一鑊多數罰款了事

政府一定會拉一兩條友坐14轆，咁下次就算被逼派$，都會冇乜人敢申請

平得滯，有d碟係no file

中過招

想呃港共錢，緊係嚴厲，賣老翻港共冇損失，得鬼閒拉

同支那現在拉一兩友vpn原理一樣

紅白機帶 99合1遊戲 其實係3個遊戲

title 99

can play 3

諗緊200幾買個title
以後希望老貓可以尊稱我做lady 巨乳/my lady

成個信和好似 木村播放場咁

可以換，佢冇所謂嘅，我試過太花連步步高讀唔到，問都唔問睇都懶睇叫你自己揀個隻

當年步步高VCD機睇老翻必備，日本仔機讀唔到佢讀到

我喺深圳中未返香港，使鬼理佢

最紅

老貓點睇今日係咪大跌開端

再post你就係sealand 人民幣公敵

老貓點睇美國準備引渡慢慢周

有d唔係花碟，係個file有問題

*人民

老貓：

老貓又post fbi圖

總之步步高VCD機讀唔到就換，以前日本仔機貴兼老翻not friendly ,只買步步高，贏國貨呢隻當年賣四仔都用佢

X2

老翻冇晒，BT興起，步步高VCD機都玩完

一陣返歸睇下最平係邊度
300幾買返個自己睇都好

老貓嗰時我有部步步高VCD機+Sony 14'' 電視機，係高級嘢，好多朋友上我度睇電視

5.99/6mouth先得1gb

係

支爆start

當年步步高做到請亞諾舒華申力加做代言人，咪睇少佢

支那 步步高會否是現在 華為前身？

真係代言人
唔係求奇個隻咩

返工=?

情色尾牙！男員工赤裸下體 女郎蹲下疑吞吞吐吐

以前為玩紅白機，為左個thomson mon(因為當時全高登主力賣thomson)

sealand?

三號貨櫃碼頭

唔係，華為一開始做網絡設置，華為嘅設備靠炒Cisco ,連作業系統嘅命令設置一模一樣，所以啲公司貪平轉華為員工唔使重新訓練，根本一樣嘅

以前支那 反而貨真價實

胡溫之後越來越差

共用G

可能有花柳、梅毒

真，步步高好撚賣得，買VCD機識玩買佢，邊有人睇正版，四仔更加冇啦，全香港睇老翻，可以問老貓有冇買過正版VCD

根本冇正版AV VCD

影碟舖果d係電檢處驗過，cut好多

喉糖卡卡搞到我以爲大部分都假
依家印錢個啲先真

都係
嗰陣啲朋友都係用佢

sealand 1973-1990

屌那星當年老友貪高級買Panasonic VCD機，四仔碟冇隻睇到，要嚟我喥睇，步步高隻隻睇到，之後佢都用步步高

越貴越睇不到

正義之機

四仔老翻啲碟質素太渣，Panasonic根本唔會預有人睇嗰啲碟，通常十隻有八隻無法解碼，步步高贏國貨針對羅湖商業城嘅老翻做測試參考，緊係得㗎，雷射光速加到最大

老翻盛行一定唔使諗㗎佬機，90%唔得

仲有日劇老翻VCD,唔用步步高好難搞，㗎佬機讀唔到彈返隻碟出嚟都有

1996年嗰時木村拓哉套《悠長假期》hit到嚇壞人，老翻VCD差唔多係細商場都有

當年海關展覽破獲嘅老翻

返到香港，正常狙擊老貓

諗諗吓會唔會以前同老貓一齊開過工？佢有啲似一個工友

我上堂見過佢

之前返倉有個呀叔好臭
好似好耐冇沖涼個陣酸縮味
疑似老貓

老貓點睇生果iPhone滯銷?

電信商已哭！ 新iPhone銷量創史上第2差

執笠又一大步

執笠U冇iPad用，係咪轉用屎為？

你ipad即變廢鐵

100%

how about your SE

$4000topic似洗版，又話Lihkg仔個個5皮以上

老貓有冇食煙？

LG

開機不能認證，所有idevice即變垃圾

no

反正就爛，

一日兩包

老貓點睇

TRUMP︰咁憎美國又要仔女做美國人

習總又贏

[url]傳Patek Philippe百達翡麗尋求出售 售價達百億美元

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點睇？

PP啲錶唔啱我呢啲人戴，先唔講錢，斯文邊啱老粗

AP起晒角我又係唔啱心水嘅

愛彼夠晒粗豪浮誇

百達翡麗三問錶技術而家仲係無人能敵

5711

老貓點睇？
[url]Roof Koreans : 韓國人在美國成為勇敢和彪悍的象征

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

精工Credor Spring Drive點睇? 不過唔算純機械錶

ready

圓形錶合心水啲

Credor三問錶幾百萬一隻，啲友唔識嘢一講Seiko就cheap嘢

精工以前嘅錶真係同瑞士錶完全唔同風格，充滿日式氣味，淨睇吞、GS、MarineMaster系列就知，不過依家精工學咗PAM啲衰嘢，無限限量版

反而東方錶似歐式錶風格

老貓，呢次大撚鑊了 睇個勢遲早AV都冇埋，點算?

日本7仔同Lawson停售鹹書

世界未日

老貓點睇黑豹入選Oscar best picture

老貓點睇高登出新版

no watch

老貓有跟民健聯睇戲

老貓負責整

老貓點睇晨早流流
啲啊伯飲茶飲紅酒？

老貓被捕

【打工仔悲歌】日打幾份工 男子猝死尖東海傍長凳

尖東麼地道66號尖沙嘴中心對開，即海濱公園附近，早上9時49分，管理員巡經，發現一名年約60歲男子睡在長凳上，欲拍醒他，惟男子陷入昏迷未有反應，管理員報警求助，救護員到場證實男事主現場不治。

警員在死者身上尋獲證件，聯絡他的一名女親屬到場協查。據了解，事主做幾份工，凌晨放工後，本在早上到尖沙嘴附近食肆開工，他為了節省交通時間，索性在尖沙嘴海濱公園長凳休息，疑睡醒後便去附近上班，豈料一睡不起，死因有待驗屍確定，警方相信事件無可疑。

RIP

老貓rip

RIP

老貓治喪委員會正在啟動

毅進星$101

老貓咁就瓜咗，估唔到J牙中50期就係佢大限，4千蚊批咗佢都冇用

要求劏房波盡快批4000比老貓，要4001

cold

ghost

sick

sleep

有冇食樂信?

BOT?

老貓SHOULD DIE

coffee ready

sick

no mood cap

U會唔會感染咗非洲豬瘟?

食咗樂信未

似

eaten

講sleep

Vicf need cap cap cap......

講 黃金聖鬥士 沙加，剝奪五感

黑色bra邊啊

當時 一輝 好慘

sleep feel

今日妮子完勝啊

want them cos play

C忽

have vicf cap

sleep

比老貓 用，佢有少女唔鋤去鋤阿婆，個個都知

Pig

冇牙中喇，得個阿婆喺度吹水，老貓話sleep鬼信，99%對住阿婆

牙中加嘉妮雙飛

點睇?

沒發佈的文字和相片，其實無法徹底刪除？
科技精知, FACEBOOK, 數據, 社交媒體, 私隱, 網絡安全, 網絡私隱 2018年12月21日 BY ANN WONG

圖片來源：Jeremy Sutton-Hibbert／Getty Images

誰都試過一時衝動，在社交平台或網誌發帖，隨後又覺不太妥當，於是放棄發佈或是刪了帖子。你以為棄了刪了，內容就會煙消雲散，但其實並未消失於世。「華盛頓郵報」報道，很多網站會把輸入中或已發佈的內容，自動儲存起來。你作為原作者，無法修改亦無法毀掉，甚至不到網站坦承相告，你根本不會知道。

Facebook 是最新而且最佳的例子。上週該公司表示，用戶一度上載但最後放棄發佈的照片，都被該平台儲存起來，並在無意間供一批第三方應用程式使用，多達 680 萬名用戶受影響。很多人至此才恍然大悟，那些該已灰飛煙滅的內容，竟然只是「名亡實存」，悄悄被服務商藏在手中。

其實早在 2013 年，FB 兩名員工便以研究「最後的自我審查」為名，匯集 400 萬名用戶的數據，包括已寫但未發佈的狀態、帖子或評論。二人發現，當中約 7 成用戶頻繁棄帖，認為過多自我審查，社交網絡「會因缺乏內容生產而失去價值」。但在研究曝光前，用戶全不知情。

如今 FB、Gmail 及 Twitter 均強調，把用戶輸入過卻未發送的內容存為草稿，是為方便日後恢復、發送或刪除。但如何處理草稿，這些企業卻未制定政策。Twitter 說草稿只存在用戶的手機，並僅本人可看，但 FB 旗下的 Instagram 則會把用戶刪除的照片暫存約 24 小時，直至被完全清除。

這類未有發佈但被網站儲存的「幽靈」數據，卻沒多少人察覺。耶魯大學資訊社會計劃研究員 Tiffany Li 指出：「人們並不明白，應用程式要追蹤用戶，不僅靠發佈的內容，而是任何以該程式所做的事。」她批評：「假如人們不知這些風險，代表未獲充分解釋。這是（科技）公司的責任。」

現時難以掌握多少網站存起了「幽靈」數據。不過，普林斯頓大學研究人員在去年發現，數百個網站在未有通知用戶的情況下，紀錄所有用戶的滑鼠動作及輸入內容。WordPress 及 LiveJournal 等網站都有此類軟件，但不代表所有內容都被記下，網站亦可選擇要否儲存資料。

對網站而言，「幽靈」數據有助設計師及工程師查明，用戶因何分心、沮喪或煩躁，以致未有完成發佈。不少零售網站亦有儲存棄置的網上購物車資料，紀錄用戶一度想買但未有付款的東西，用以發送提示電郵，鼓動用戶完成交易。惟普大研究人員提醒，這類追蹤活動或會把用戶的健康狀況、信用卡資料、密碼及其他敏感資料，曝露予不法分子。

而即使你詳讀私隱條款，也未必明白為估那些不曾發送的念頭同樣會被儲存下來。FB 的數據使用政策寫道，「我們會在你使用旗下產品時，收集內容、通訊及其他你所提供的資料」，卻沒表明未發送的照片或訊息。政策亦指：「我們會儲存數據，直至再無需要用於提供服務及 FB 產品，或直至你的帳戶已被刪除。」可是你從沒任何方法，刪除那些早該刪除的內容。

on9才用FB發表意見，又實名，又刪文，又冇自由度（setting佢控制）又告人侵權....

以為係支那產品

老貓感染非洲豬瘟，其他三獸是否認為通知漁護署合適還是食環署?

U say 游B on9?

人道毀滅

點睇老貓老家?

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

獸瘟

游b FB係石丸操作

玩命

why U know

why 老貓成日幻想自己係日本人，明明海陸豐鶴佬嚟

u eat shit.jpg

巨乳tell me

u don’t have jp passport

U tell me

老貓點睇唔工作移民
為大和民族服務？

老貓以為唔剪鼻毛留到似鬚就變㗎佬

大日本現在興，大量隱老 隱青

過年當揮春貼，可邪支鬼

But no work= no jp passport

Go jp=收工又可以揀咸碟
仲要正版

啟泰大佐

老貓，點睇你個死黨思覺老師？

佢嚟

老貓有冇做過helpdesk

又似wor, 老貓過來中環搵我。請你去食陸羽，叫個焗盅普洱。

一個月

老貓點睇部份00後
同時受支那劣質文化+連登劣質思想影響

佢食5蚊糯米卷就夠

Why負評

被指責使用支那code 高登職員：咁你有冇用東江水？

4獸成日去

可能陸羽唔岩食

老貓燈到4000蚊唔使地址證明

電話app有冇事

未填
等多陣會唔會再少啲嘢交？

may be

Too fat & bad taste

Bad 泳衣

u are fake巨乳

就嚟過試用期+就嚟過年
高抬貴手，唔好搞到我畀人炒

If 香港有槍權
老貓會唔會買槍？

G

佢有鬼錢買 1478輸鳩晒冇交嗌

可能唔用ipad玩槍呢
不過一飛都幾十至幾百
冇錢玩

U可以去問關蛇

no need to buy

我GTA3年代已經識得入槍舖買完槍後即時射殺店主，執返佢d錢

當時rockstar以為冇乜人會咁做，所以店主反抗得好鈍

當然返工同同事講，佢地話我變態

現在gta5直頭唔俾人咁玩，店主極速射殺你

need die

背一萬次

細個第一件事係chok祕技

我細個都咁做

以為人人都係咁

yes

full weapon

可能因為你個人本身變態

後期越來越多人咁做，所以gta變殺人game

當年記得psp chok咗勁耐先9999

我xbox一代

細個都係玩殺人
係後尾玩vc知做任過島有直升機先做

psp gta已經後期了

2001-03

有冇三紅？

老貓光天白日追住個大媽行凶

三紅係xbox360 not一代

好治癒

最好玩係liberty 同sa
但psp唔知點解人人玩vc

細個玩ps1&老翻機

gta5反而唔好玩，好多殺人限制，例如唔可以就咁帶武器入普通shop

要在門口開炮先，才可帶武器入去

冇玩過ps1 因為當時買左3DO

？
入到去攞出嚟咪得

3DO性能勁過ps1，但谷唔起

why我一入門口，即刻所有武器消失

steam版

最垃圾係得士多，賣衫/槍入得
乜嘢m記 普通大廈都冇

why u can play?

Why your pc can run gta v?
And why u have money buy

打劫士多個啲係畀嘅啵
正常入去㩒tab應該可以照開

定係太耐冇玩記錯？

fake確認

之前同第一代巨乳講過，steam特價+gt1030已經玩到

5代喎

Yes
你邊間鋪頭開唔到槍？
係tab冇反應定點

有冇咩新工推薦？

立法會討論巴士車長被乘客打 何君堯：聘綜援人士任巴士安全大使

老貓有福鳥

日日收工屌bus

衫舖

冇試過
通常買完嘢就走

too 乖

gta5 衫舖通常係女店主、why not搞佢？

冇反社會傾向

打工仔唔搞啦

U搞bus

老猫點解開咁多4000蚊post

[url]新ipod touch真相：原來係打算直接同ns,psv競爭

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

笑死

不過咁樣個價應該會低

佢申請咗驚唔批，其實劏房波會俾夠HKD$4001佢

ready

老貓患非洲豬瘟rip

佢會掛住屌死氣喉

見新城市有錶鋪代理 junghans

老猫點睇怡和今朝暴跌單嘢係咪你做

呢啲德國錶未戴過

老貓 is 燈

得閒去八卦下先
德國嘢

石丸頻頻出現CC台，老貓die soon

派錢事件見到而家政府部門唔協調，就黎停擺

等睇「四獸見鑊打鑊」.gif

等緊iPod Touch 7，如果真係有價錢同舊嘅一樣，mon大啲CPU快啲會考慮買返部

must post

IFAN要求賣貴D

其實我哋四獸對老貓真係唔錯，成日話請佢食飯，只係佢唔嚟，仲要打鑊四獸講唔通

有負皮，老貓醒咗唔上水

仆街，肯定巨乳傳染

一起身，以為有隻鳥蠅，原來隻眼有問題

係未飛蚊症

昨晚仲未有

Blind soon?

關唔關二十幾年前開工試過有嘢入眼，可能𢓭遺症

睇咁多av
抵啦

非洲豬瘟症狀，盡快去食環署檢查，睇吓救唔救到，如果救唔到要人道毀滅

當時沖返出來，但可能潛伏幾十年

白底睇嘢有透明嘢先係
你似blind soon

好彩另一隻冇事

Metoo
Watch too much movie

盲貓

巨乳need die

好似有條毛成日吊在眼前

老貓呢款型棍好多，單眼佬戴咗溝死女

成堆

可能就係老貓

?

to 4獸

想要呢塊？
四獸可以搵畀你（游b用過）

what job

g

被顏射

似SE畫面太細影響視力

apple

工場𠝹膠

U可以買大mon iphone

𠝹火牛膠殼，d老細孤寒，唸住重用

have ipad

冇電才用se

why U 做 slave?

dont want photo copy

dont want stamp

no $ buy

現在仍要影身份證

今日老貓隻眼有事，聽日就屎眼出事

四獸可以畀4000你，我哋一人夾1000
但你要出嚟交收

U have 深圳暫住證，受理

good

Ok

老貓有白布障

飛蚊係初期

都差不多年紀

[url]張建宗:申領4000元表格郵費不足不會打回頭

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
又慳
多謝老貓

好撚燈
前排老貓先屌完郵費

以後佢冇得cap圖，四獸邊個同盲人按摩店老闆熟嘅，幫佢搵定份工，有腳摸有$$收

睇老猫幾時ok

白布

超危險 不了

貼一毛算

me 狂彈ps4廣告，因為too much $4000 post?

老貓究竟海咗幾多個同4叉嘢相關post？

開**

20左右

冇人討論的話，會有政府跪低咩

買ps4 or switch較好？

有$4000，之前要還$1600 ipad mom

你有冇得拎足

得返$2400

原來1600都老母

full

paid 1478 loss first

老綜唔係晨早派咗？

之前以為好快派，點知搞成年

還10000

U覺得政府膠官睇連登？係就唔怪得咁膠，仲要睇U嘅post。佢哋就算睇只睇this post，有四獸意見

later

when rise to $24

why not

已啃老

Switch 連一隻game 啲set過2400
Ps4三隻game唔過2400,but not gta

睇好治癒

why rise?
u said drop to 0

啫係冇攞老綜了？

Lihkg係全港最有影響力forum

唔通hkgolden咩

rubbish post need closed

日日叫人拎，但你根本冇拎老綜！！！

老貓收左4000就上廣州火車站賣鹹碟

但ps4冇電視俾我插

去跌吉，epc, baby kingdom

only 搞到班弱智仔更加弱智

萬里瓜咗，not work anymore

政府no IT

點會epc

Yes
打漏ps4 need mon
Switch have mon
同埋switch game 貴
Ps4平

佢地有高額長者生活津貼，同老綜銀碼一樣

Why?
Because work？

你媽畀幾錢你（每個月計）

要join自力更生計劃 不了

諗起個段

no

黐食，煮多幾粒米

★拒參加自力更生計劃做義工，綜援婦揮刀稱「我唔想做人」！

代人答

代社會發出怨氣

代who

Bad kid

老猫，可能政府按種族派錢，你自稱日本人
改派4000Yen

其實就咁簽到就得，不過要早起身

去到目的地 鳩hea ，狂去廁所，等收工

如果唔係，點解要填種族

合理合情合法，支持

要加埋身份證明，虛報日籍要判監

我是況天佑

護照呢，冇圖=9up

去郊野公園做半日掃地，有飯派有旅遊巴接送，樹蔭下做，帶蚊怕水/蚊貼 OK,可以同老綜C9吹水

見過，

去廁所better，話自己腎虧就得

老貓又FF自己係㗎佬

成日想拎白咭唔使參加自力更新計劃

有d去到，掃掃下，就唔見左人，臨收工就會出現

其實好舒服，樽裝水每人2支，飲完唔夠可以再拎，12:00派飯盒，食完上旅遊巴走人，嗰時我開工同郊野公園區長講開，佢話班友嚟數要執佢哋手尾，垃圾仲多咗，飯盒水樽，樹葉唔見清到，唔嚟好過嚟，嘥多啲納稅人錢佢哋伙記又做多啲嘢

有2個社畜mon 住

唯一壞處係 早起身，勁辛苦

U too lazy

mon住有鬼用，佢又冇皮鞭，唔通話炒你咩

有d人做嘢似slow motion x10倍

可以寫花個老綜批核評估

社畜驚你暈低仲大鍋，要交report

幾慢冇問題，閃咗唔得

去廁所，話便秘

會捉去醫生喥塞油金條

buy this $60

can play ps4

玩命，會爆炸

眼都盲

正正經經返兩三日都夠買喇

返兩三日散工

打算撈社畜，申請專責輔導老貓

全褲

sleep

搞錯！April都著褲

左邊個係老貓真人？

老翁帶118隻鹹片返鄉過年解悶 結果被警沒收兼罰款

光碟好處係DVD機讀到就播到，操作簡單，唔使識用電腦唔會hang機唔怕中毒唔使update價錢平

警訊 巨乳

游b 可能打受打擊，所以出獄後性格大變

老貓點睇?

通頂拍TVB劇 臨記露宿街頭猝死

游b

old news

檢查游b腳板底

fatfat

返工=?

健康

老猫中學讀男女校/男校
有冇被欺凌

佢某耶教男校

answer many times

M

metoo

U are M?

male

老貓因為被bully所以冇朋友？

邊間？

巨乳人妻記念中學

hate社交

Sorry，上手冇mark低

點對你

因為鍾意巴士被受歧視
識唔到朋友

因為第二代巨乳變成love J村姑，同第一代唔同

九西個幾間？

我係第幾代

十代

第幾代is the best

第一代

Now代

老貓點解負皮四獸我好似最多嘅?

u too much reply

以前蓋老母最多

老猫中學有冇讀聖經

咁小弟呢

攞A

老闆會根據U負皮四獸嘅數量出花紅，我要多謝U 巨乳花紅呢期會少過我

4獸guide book

why no answer

London gold

yes

CSCSS

攞咗backup se了

ready

今日升市，老貓又唔去財經台了，要sleep

老猫點睇港股畀你燈到又升

可能死咗

升市SLEEP

應屆大專畢業生月薪升至近1.7萬元 14%堅決不超時工作

eye bad

need sleep

白內障

今日no her

blind soon?

希望老貓盲

ZOOM BLACK C

嚴重會係白內障，不過亦可能老貓裝阿婆沖涼，生眼挑針

唔該Coffee

老貓條盲佬已經廢咗，準備去撈腳底按摩

你咁黑心，開垃圾好自愚
會有報應

飛鳥講得啱，以前老貓未開傻鳩好自愚個post，身體健康，開咗之後就唔掂，唔係sick就眼有事，開到4已經咁，開到6屎眼流膿唔出奇，邪

原來空姐黑絲close up係咁

機毀人亡

懷疑太多 牙中post

not醫師

收手啦，唔好再開好自愚

收到封咁嘢，係咪Amazon執？

why apple通知？

why 日文？

淘寶又贏

而家最新IPHONE XS幾錢最平

256GB可能過皮?

淘佬快執

老猫loves Taobao

老貓點睇馬雲串你用支那寶

抵死

食窮支那，佢當然屌

想將關蛇張gif 改做老猫

隻耳？

老貓點睇有啲泰「妹」都幾正

有個著露肩
差啲跌埋落嚟

游b is the best

游b is for worship
Not J

Maybe duck

以為你要buymore thing

會

似被改造

老貓點睇游B出figure?

買套 巴B 公仔 泳裝俾佢著

老貓果然非一般變態

第一代巨乳又話 游b是世界的，Free的

佢冇交帶你？

No

垃圾公司，管理不善

今日去銀行, 見個師拉好霸氣咁係櫃檯叫人同佢開張百萬無名本票, 但個職員講一定要有名, 個師拉話去飲人地個女結婚俾利是姐, 鬼知個女叫咩名姐, 咁鬼麻煩拎一球野現金啦.

咁個女人就咁托住一球cash出門口, 袋都無

老貓，游B件古裝衫係咪淘佬貨？

老貓點睇EPC？同連登比較邊便好啲？

如果睇epc我不如睇百度圖拉吧, d友仲癲

蝻

d人話係

epc根本係第一代高登被bam人

有一次熄左半年燈，d人走左去

後來垃圾joe買左

60至64歲領綜援者 不自力更生將被扣每月$200

老貓無2舊水會食少幾多餐糯米卷？

好似石丸買的

會唔會有精的？

石丸冇講過，唔好屈

嗰度唔比講老翻嘅名

衰過香討

試過討論寛頻續約價錢個post俾admin bam，後來才恢復返

所以Lihkg is tne best

U有EPC account？ 叫乜名？ 我都有，不過已幾年冇post過

咪以為刷連仔鞋就唔bam U

Vicf die hard

華為承包港鐵工程 機場指定使用 海關納「認可營運商」CSL、1010，3香港及中國移動等早已全面改用華為基站設備

知道曬你睇邊類AV

Smt

用左你唔知

[支爆了]朝日電視台: 支那長春市發生多次爆炸，已知有人死亡

Why u no die

老貓好治癒post冇晒貨賣

唔得閒整

有時d 整gif site又會down

$4000 most important

Rubbish post will die

U have 長者生活津貼
Cannot get 4000

可能話借俾游b著，影完相後就收返

跟住石丸可以瘋狂拎套衫來J

佢就fatfat

其他女 應該一樣下場

I have VPN

廢post

呢套可以smell埋鞋

老貓使唔使幫你上返柱長壽香？

Maybe have 腳毛

no need

老貓有得睇好睇，過幾日你雙目失明，冇得睇了

積福之類？

第一代巨乳need

Why?

飛蚊only

not blind

係早期嘅徵兆

老貓有冇玩網頁太鼓？

pornhub 99% time

老貓細個時有冇經歷過食樹皮年代？過多2年政府cut綜援時可以大派用場

i am not chi na pig

only chi na pig經歷文革食樹皮

冇得kill ppl

之前啲人又話你去太鼓村吹水

老貓should buy pistol 2
Good game for u
Cheap & can kill people

可以肢解，可以痾尿落人度
有一關可以用精噴落女權撚到

睇醫生？

老貓點睇other people view on me?

石丸is watching u

都唔係我來的

我只去過 stopathere forum

去過miniforum

一日就被永久bam

老猫，我想同你一齊玩GTA5 Online

up咗乜

唔記得了

應該係 腳 果d，以前香港人好保守的，接受唔到love feet，你估現在變成主流

不了 危險

上網都驚

我同同學細個就J腳

點解，Only 上網

J Bus

few play now

老貓幾多年開始上高登

佢開左一年後，初時睇 黑店白店

最早係 添達討論區，有美腳版

眼花，唔想再打機

無任務亂鳩kill人 gta就話啫

gta5 都係用cheat save玩，因為第一個任務過不到，不能free kill人

我想同係你1vs1
你絕對唔夠打

Ready

老貓blind咗未?

老貓用 盲佬有得睇CP就睇，過幾日冇得睇

識佢

後面冇牙中，全CP，唔cap

靠老貓條盲鬼cap圖唔掂

Koby?

Yes
親戚

巨乳識唔識呢條肥婆?

老貓sp

都OK，靚過肥婆 係咪表妹?

老貓少女唔鋤鋤阿婆，最愛CP同肥婆

類似

老貓依家狀況

1. 眼盲
2. 日日病
3. 手腳慢，起身晏，冇cap圖
4. 一日瞓14粒鐘起碼

綜合起所有情況，過年後老貓治喪委員會90%正式啟動機會濃

Lm

本身0050-1100
Now 2300-1130/1200/1300
100% die soon

估計老貓一rip，呢個post全部毅進星101

x3

Vicf die hard

有返過大陸既人今次有福啦！

呢啲維穩post嚟，目的叫人唔好翻牆，聽共匪講
既然咁我有時間就寫多幾個教學同自動安裝shell script，擴散佢
咁驚共匪做乜？

老貓今日隻屎眼有冇飛蚊症？

佢日日睇咁多av
一定只會嚴重唔會好

似，專J阿婆60路

老猫咁黑心，實有報應

老貓點睇？以後睇pornhub要俾錢

建議收 AV 稅助特朗普興建圍牆 美國議員被指冇腦

建議收 AV 稅助特朗普興建圍牆 美國議員被指冇腦
讚好此文:
一月 25, 2019 •科技趣聞 •

有留意國際新聞的話，可能都知道美國總統特朗普為了堅持興建墨西哥邊界圍牆，導致聯邦政府機關需要關閉，至今已經接近一個月。美國國會不願批出 57 億美元興建圍牆的經費，然而一名南方邊境亞利桑那州的議員則想到辦法，透過稅收支付興建圍牆的費用。

這位名叫 Gail Griffin 的州議員日前向眾議院提交法案，要求在亞利桑那州開徵色情內容稅，所有在當地銷售的可上網裝置通通都要安裝「色情內容守門員」軟件。假如網民想瀏覽成人網站就必須支付每次 20 美元的通行費用，假如網民不支付費用下繼續瀏覽色情網站，或者跳過守門員軟件，將會被起訴並有機會判處監禁一年。

Griffin 的提案曝光後，馬上被網友一面倒負評，有網民嘲諷支持特朗普的 Griffin 冇腦。限制網民瀏覽網站本身已經非常荒謬，有墨西哥裔的成人電影演員更無法接受自己認真工作，最後竟然協助特朗普興建墨西哥邊境圍牆。有網民打趣說與其強制安裝「色情內容守門員」軟件，不如搞一個「色情內容導航員」軟件，透過收費協助網民搜尋喜歡的色情內容，這樣為圍牆籌募經費可能會更快更受歡迎。

來源：ettoday

假如網民想瀏覽成人網站就必須支付每次 20 美元的通行費用，假如網民不支付費用下繼續瀏覽色情網站，或者跳過守門員軟件，將會被起訴並有機會判處監禁一年。

假如網民想瀏覽成人網站就必須支付每次 20 美元的通行費用，假如網民不支付費用下繼續瀏覽色情網站，或者跳過守門員軟件，將會被起訴並有機會判處監禁一年。

假如網民想瀏覽成人網站就必須支付每次 20 美元的通行費用，假如網民不支付費用下繼續瀏覽色情網站，或者跳過守門員軟件，將會被起訴並有機會判處監禁一年。

老貓邊有廿蚊美金?

porn =/= free soon

老貓末日

hk is not US

Griffin 的提案曝光後，馬上被網友一面倒負評，有網民嘲諷支持特朗普的 Griffin 冇腦。

Griffin 的提案曝光後，馬上被網友一面倒負評，有網民嘲諷支持特朗普的 Griffin 冇腦。

美國 劏房波

Now work
Maybe have

Leg

瑪利 有一集用人間體現身，超正

直情唔俾香港IP接入

黃志成配音

成日唸起 三一萬能俠 1號機 偉雄（流龍馬）

香港末日

係U末日，me有美帝VPS,有代理有VPN,冇問題

老貓U個好自愚post執咗笠哪? 冇蒲上第一頁嘅? 咁快冇料到㗎

頭先食完嘢幾條南亞佬圍過嚟，正準備銀包拎鎖匙夾拳頭，原來遊客嚟問路，啲英文聽到我暈，最初以為搵police,之後以為搵bar,最後電話打個英文字係park

對上一次開拖廿年前

busy to post $4000 post

need watch more pornhub now

係，有得睇好睇，雙目失明用手摸mon冇用嘅

Why only 4000, not 40000

牙中post越開越有，好自愚開到4自動執笠

其他三獸點睇?

X2 cc台糞青唔會同老貓講心

得老貓一個整gif
Close is normal

一講老貓就自推

問政府

why?

u say all lihkg仔are lazy pig?

牙中post現正只得coffee cap

$4000究竟幾時到手

me有cap,得閒就cap

牙中受歡迎

never

究竟老貓仲要開幾多個4叉嘢post? 有錢收先停？

Yes

Lihkg公敵 need die

老貓參唔參加?

Apple 舉辦 iPhone 攝影比賽 勝出照片將作宣傳用途

一月 26, 2019 •數碼相機 •

Apple 一直以 iPhone 的拍攝質素作爲主要宣傳重點，而他們也有使用 iPhone 拍攝的照片製作 Shot on iPhone 系列海報。最近他們就舉辦了一個攝影比賽，募集用 iPhone 拍攝的照片。

Apple 的 iPhone 攝影比賽會從不同渠道收集使用 iPhone 拍攝的照片。經過評判團選出 10 張勝出照片後，將會在部分城市的廣告板、Apple Store 和官方網頁展示作為宣傳用途。在最初公佈的時候，Apple 並沒有提及任何獎金相關的資料，不過後來則在細則中加入一項，表示會向勝出照片的攝影者支付授權費，以支持創作。

如果有意參加這個攝影比賽，只需要把 iPhone 拍攝的照片上載於 Instagram（公開帳戶）或 Twitter，並加入 #ShotOniPhone hashtag，或者在微博上載並加入 #ShotOniPhone# 標籤，在標題中也需要寫明拍攝使用的 iPhone 型號。如果不想使用社交網絡，也可以把照片（最高解像度）發送到 shotoniphone@apple.com，檔案名字改爲「名字_姓氏_iPhone 型號」。上傳照片可以經過修改，軟件不限。比賽時間為 1 月 22 日至 2 月 7 日，有興趣的朋友不妨試試。

來源：Apple

call 石丸參加生果攝影比賽，影游B，老貓做唔做助手?

伏

SE冇防手震，unfair

why 伏?又冇四獸，我copy咗post去石丸iPhone攝影人個post

U可以揾嘢固定隻手

why現在越來越少電視節目（香港）嘉賓坐喺道，著短裙show腳板？

就算有，都故意用d嘢遮住

原因係電視台知道U呢位變態佬

watch this post?

老貓點睇四獸不離不棄你

有四獸嘅post，報紙電視台會留意，牙中越嚟越紅原因，四獸吹奏

游B就U吹奏到越嚟越霉

刁舵百事gmt好似唔錯 邊度有三萬頭水貨

佢唔知四獸係佢real friend，經常話請佢食飯

Chrono24 app有，不過我排咗2個幾月，等過埋年先

游b pure & true post 不是我開的

they are

有老貓、冇四獸 = rubbish post need closed. 越吹奏越霉
有老貓、有四獸 = 高汁post，越吹奏越紅

Say so many times

嗰個post執笠快過好自愚

以前舊登冇四獸狙擊老貓，論壇風氣極為惡劣、低級趣味

老貓知唔知點解this post變成狙擊U? 原因係U lazy 唔cap圖齋9up，惹起公憤

四獸受委託糾正歪風

邊間 我等得
見間間三萬中

之前見過33500,不過冇記住

以前我一條友咪又係咁

老貓真身?

巨乳從來冇cap過

Sony打手 五六年前係高登睇住佢癲
原來咁大年紀

巨乳唔係佢開post,而且not ur helpdesk

驚唔驚死咗冇人理變發臭

注意到咁大年紀仲專長call G,唔簡單

死左，肉身已冇用，話知佢

Why老貓要開咁多4000蚊post

右下 寫住 好友：游b

不滿被政府玩

唔怪得石丸泡攝影台，有呢啲用戶

明知窮撚冇物業，又要地址證明

明知香港人，又要剔蝻

明知冇$影印，又要人影

上次potato幾正

牙中？

U唔要咪冇問題，開幾日工有，頭先喺街市見菜檔請人，950/日，7-7

牙中靚好多

我要 零成本

U準備等到2047

老猫，你窮就要畀心機工作

又賣廣告

游B而家轉型變左做KOL?

死咗？

遲啲一定同恆肥做埋condom推廣，會唔會幫支鬼避孕套做?

no her

sleep

星期日her乜鬼

要食飯正路嘅，靠老貓課金餓死9年喇，一講錢條友變咗樣

個個都知no her啦

老貓幫唔幫襯游B推銷嘅貨品?

want

but no $

Why no $, u have啃老

一講$$ 老貓就詐死

very limit

U work = 有$$幫襯游B買嘢

神秘行動謎底解開

$?? / month

老貓die soon

台灣大學教授指華為手機暗藏後門 勿貪小便宜中招

華為 Huawei 的資訊安全問題備受全城關注，當中美國更直指中國政府借華為來監視及竊取機密情報。而近日就有台灣成功大學電機系李忠憲教授，在 Facebook 撰文指出華為手機暗藏後門，呼籲大家不要貪小便宜中招，更指「便宜的最貴」、「資料就是金錢」。

【相關新聞】美國國會議員憂慮華為太陽能設備被黑客入侵

【相關新聞】【華為災難】德國擬制定更嚴格招標安全要求 阻 Huawei 參與 5G 網絡建設

台灣成功大學電機系李忠憲教授，撰文直指「如果是用華為手機，手機暗藏後門，只要有任何的網路連線，不管是中華電信、遠傳或台灣大哥大的 4G 服務，或是無線網路 Wi-Fi 等等下層的網路連線，手機上層的這些應用程式就可以利用下層網路隨時隨地傳送資料到中國的資料庫。」

教授又指即使政府機關，針對華為手機進行嚴格的網絡控制，在內網流量分析和利用資安設備管制後門所造成的可疑連線之後，這些手機一樣會在內網裡面收集資料，然後利用沒有管制的網絡傳送至中國。

此外，教授更謂內藏後門的手機比駭客的攻擊更為簡單方便，手機上的任何資料，不止通訊錄、通訊過程、電子郵件內容、甚至談話的語音或影像紀錄都可以備份經由暗門傳送到中國的資料庫。亦即是說你對甚麼人通話，在手機上打了甚麼、拍照影像拍了甚麼，統統都知得一清二楚。因此呼籲大眾「千萬不要貪小便宜買中國製的手機或智慧家電設備」，人工智慧的時代「資料比錢更有用」，「便宜的最貴」、「資料就是金錢」、「小心中國製的資通訊設備就在你身邊」。

老貓唔信我裝V7 pay 支鬼寶，家陣瀨晒嘢

真要用呢啲鬼嘢喺第二部電話用，開另外account，肯定北京有老貓個樣，洗頭艇隨時出發

日本學生妹老貓啱唔啱?

老貓末日，cut老綜start

消息：長者拒求職扣二百綜援擬暫緩

暫緩

又win

即係隨時再開動

U咪話老綜等如公墓猿嘅?

蓋清，見到但唔知有冇伏? 香港賣家

外國有平唔奇 但唔會搏外國野

老貓點睇支那人好誠實系列

微信年終大會送員工iPhone 中國網民怒：為何不送華為？

老貓會唔會用qr code搭小巴

老貓識唔識開個google cloud睇pornhub

香港賣家

一般網購意大利據報最多老千，同淘佬差無幾

支那人是最大可靠的.jpg

好治癒post終於有人出gif了

咪遲多2日執笠 no different

民呢間咪前排比人打劫果間 尖沙咀水貨錶

this post first

咁就唔知，冇買過水貨撈同刁

精工嗰啲就全水貨

U睇吓快51期，點會執呀

好自愚就快喇

4000 是咪2月1日可以親身交?

到時未開門時條隊會點

LM

點睇奶波魔疑似被BAM
新果舍叫奶波魔魔魔

好治癒post大受歡迎

冇貨賣就STOP啦 死推爛推

Why so early

老貓使橫手，目的做五毛大隊長

繼續吹。jpg

coffee ready

游b 幾受歡迎

游B而家轉型變左做KOL?

7 大版

Vicf need cap

sleep

I am not ur helpdesk

need work

dont lazy

下面老貓 用

牙中嗰隻？

AV

箱內XX

no more

老貓useless ，可以去死

cap=slave

sleep

pig

u 個垃圾post冇貨賣

老猫點睇扣200單嘢

跌了

not relate to me

老貓點睇呢單
TVB個miss正撚到仆街......

升你唔蒲頭？

睇完老貓死推爛推佢個冇貨賣嘅rubbish post,笑死

老貓點睇劏房波老婆買贏國樓?

政Whats噏：唔買本地樓 陳茂波妻增持中山物業 (01:00)

陳茂波(右)申報太太許步明(左)本月初增持一個中山住宅單位作自用。

【東網專訊】財政司司長陳茂波(波叔)去年底至今年初曾經講過會適時調整樓宇按揭成數，但其後政府表明無意減辣，一時一樣。原來喺本月初，波叔就選擇買內地樓唔買本地樓，佢申報太太許步明增持咗一個中山住宅單位作自用。

繼政制及內地事務局局長聶德權、財經事務及庫務局副局長陳浩濂、發展局副局長廖振新及民政事務局政治助理黎穎瑜後，波叔成為新一個喺南中國置業嘅問責官員。根據有關申報資料，陳茂波嘅太太喺本月四日買入一個位於中山市嘅住宅單位作自用，波叔亦會使用該單位。

近年香港樓價開始下跌，外界逐漸有聲音要求撤銷部分樓市辣招，雖然政府表明無意撤辣招，但波叔作為主導香港經濟政策嘅主要官員之一，如果買賣任何本地物業，相信都會惹來質疑。唔知係咪因為咁，所以要放眼香港以外的物業市場呢？此外，黎穎瑜喺本月七日亦申報丈夫嘅職業有轉變，由原本嘅博士研究生變成數據分析師。

老貓有冇飲tea? 我家陣飲tea中

喜茶

近距離smell

支那pig

有新力軍

泥波魔(3)公司staff

pizza hut

老貓，回家了

高登聲明絕不會用阿里雲，亦不會上傳資料予政權，中資機構等

連登仔話藥房賣假貨，又串柒柒，U去買樂信有冇買到假嘢同比藥房狗玩鳩U?

香港藥房（唔係呃大劣人嗰啲）真係越來越少後生買

老猫過年幾日會去邊

PORNHUB @HOME

u are 2 5

no

平過watson好多

why u know

老貓點睇四獸射住U,唔使比人恰?

腦場就真係串柒染

裡面連登son話幫襯X哥屈人寺唔會假，貴啲冇問題，藥房全部假貨喎

冇咁嘅事，mk妹black c唔知幾好態度，買幾十蚊嘢都多謝前多謝後，解釋又清楚

Lihkg仔平時又話+x正pk

唔信入去睇吓

腦場：$ first,then wait..........（例如Mon)

Vicf去果d係散貨場

點會佢哋最愛J誠哥

腦場mk :buy Mon?

客：this model

mk: $ first

客：（俾左）

mk :等...............

mk disappear

8號風球d post

pk還pk,連登仔大把錢，最緊要買正貨，貴5成冇問題，藥房串柒柒加假貨，U買嘅樂信A貨嚟，唔怪得食到眼盲

hkg+ $8呢？

why so many $4000 post?

點睇年輕人迷信700=升硬？

why not 175?

老貓點睇我係黃金中央田水過條MK仔SALES

羅致光：聽不到僱主會不聘用60至64歲健全人士

點睇老猫比人串

$4000點先可以霸頭位，做第一個出先？

水佢買倫敦金， good

同老貓迷信1478最終去返16蚊一樣

U open only

屌那星買咗把電剪髮器，上網登記好撚煩，家陣乜柒都要上網登記保養，憑單保養咪得，正宗麻鳩煩消費者

老貓會唔會搭17號頭班車去膠表?

老貓點睇搬貨羅拉成功上岸?

幾時到城巴女神

老貓點睇女人係香港好似打機用金手指咁

點水

港版羅拉上內地相親節目
老猫點睇

He say游b effect

點睇我返廟要6點起身
新年要5點

好過喺屋企，上嚟狙擊老貓is good

老貓又開巴士相關post，巴膠確認

老貓唔再開4叉嘢post，出嚟面收現cash，四獸俾U算喇

黃世柒遭到PCCW華為光纖modem後門攻擊

pt 和尚？

pt睇相佬

no time
勁多人嚟
新年應該仲癲

狗工
又多煙又攰（要搬啲嘢勁重）
希望新年真係fat到
唔係嘅話66/hr都唔夠睇醫生

靠似 游b上位

die soon

年三十有人直踏36

u love

never ending working

游b好似唔work

Need play wow
No time work

Work for buy watch only
唔係嘅話去學埋日文算

學德文先勁高人工, 以前公司有個咩都唔識既人, 只係識德文人工都5皮

學緊德文
U邊行

元首金句

Arbeit macht frei 勞動帶來自由

巨乳要牢記

戒除playstation 4

只有Workstation 4

work work work work........

以前返過初班，no女so

Talk about u

u太毒

Me handsome =ok

老猫識晒50音未

識曬

日文d gramm 勁難

剩係1 2 3 4 5

唔同物體已經唔同叫法

知唔知8+26點解

文法又古怪，調轉曬

我食飯

日文：我飯食

馬鹿野狼

馬鹿---儍瓜

野狼--條友

くすぐり

=u

牙si no 芋LA

腳板底

你有冇去過日本

冇

want to go?

work ok?

Sov 啫

孖腸朝偉

Still better than lihkg son

老貓唔好再亂J
呢個fake B
再J會視為背叛游b

y not 學資處

老貓點睇你鄰居

好快會攻佔愛民商場何文田廣場

This is fake 游b
Real 游b no show 腳指& beautiful & care政治

現在全港都是蝗

一點也不漏

咁真游b去左邊？

獄中拷問中？

Yes
Or
Back to游b星

巨乳為了背叛游b 可以去到幾盡？

又eat

又有佢

老貓讀書有無被欺凌過

無

alone only

通常成績差 才會被欺凌

因為佢地抄功課要靠成績好供貨

如果你同等同班 我一定會欺凌你
Hate毒撚

u成績好？

ready

好自愚rubbish post 執笠 老貓凍rip

u為咗J腳指 背叛游b need die

U 為咗游b 可接受假嘅
Real游b膠only want 正版

網上爬真係有啲問題，頭先突然連唔到線，於是打1000搵技術支援，例菜叫唔好插router,我話做咗啦，部PS4直插屎為垃圾modem都連唔到，reboot過個屎為modem都唔得，叫佢rebbot我條line, 初頭唔得，約咗人嚟睇突然又得返，繼續派個219頭IP比我

Ok,咁打電話去取消，順便屌鳩佢垃圾屎為器材試過DHCP派唔到IP上唔到網，DNS入撚咗黑洞，解釋唔到域名，咁撚垃圾嘅話我夠鐘轉CMHK好過，起碼租smarttone線平，138 1000M,使鳩比二百幾，幾年前冇咁差好穩定，貪佢出海快過其他先由HKBN轉過去，呢幾年唔知係咪貪平換鳩晒屎為嘅垃圾上機房，極唔穩定

都話屎為除咗抄思科，俾錢思科幫佢起GFW,屎為啲嘢起條毛到，家陣GFW核心器材都仲係思科嘅，pccw咁搞實走客

我睇吓屎為個modem係咪同支國深圳電信個垃圾modem一樣，有個工程人員後台可以hack入去睇吓，估就冇嘅，因為唔係double NAT,有公網IP

早2日先講緊冇試過斷網，網上爬今朝整嘢我嘆，屌那星冇網絡點狙擊老貓呀?網上爬負得起責任呀

老貓die soon.裝v7吖嗱

華為之後換戰它？ 澳網路專家矛頭指向微信

X3

u Lihkg為敵

need die

支那is watching Vicf

All Vicf transfer data is to 支那

rip soon

賭神電腦

電腦分析，90%現任巨乳is fake

10% is 扮

唔係fake就係扮

(游b is the best)

間間機樓都用華為設備，睇你點轉

真巨乳 特徵

屋企個pccw gpon是hg863

應該最安全，因為現在pccw唔再用，用左hg 80XX

又drop

老貓EFFECT

1478老貓科技繼續drop,向0邁進

當1478去到仙股，老貓去IFC

買支股等跳樓乃真理也

老貓點睇我喺深圳一樣狙擊U?

支那is watching u

上Lihkg 支那是禁止的

rip

open new post

好治癒？

u 同Lihkg仔為敵

1478 day day drop,4叉嘢關愛基金拎唔到，老貓PK鳥

每日一篤口水，4獸已經rip得

我哋有大量人手，你估淨係四個人咩

大量 巨乳？

★J慧中時間又到了（51）